[早餐] 有冇人覺得KFC早餐D包堅好食??

包又軟, 蛋又新鮮, 仲有蛋汁, 舊雞又唔頹..

同M記果D差好遠, 所以就算$貴M記6,7蚊你都覺得值..

利申: 唔係KFC打手

六號餐唔洗講啦